中大討論區第九回之Final季節fighting!

我再唔fighting就Quit U

加油呀正恩！
We are almost there

Rip

唔撚想返工

好眼瞓 大家加油

final period好多負能量

儲埋儲埋跳樓死左佢

唔係DSE PERIOD咩

算鳩數喇dse

咩叫DSE

畀mk 入中大engine 玩四年嘅入學試

駁唔刀
嶺大分數 三大名氣

做到胃痛

唔想死就抖下
想死就飲多兩罐咖啡

有頭髮邊個想做幟哥
今日present完即刻返歸7訓

叫親魚拉突都衰衰地
航空公司
英國
美國
書院
曼聯

幟哥間龍皇想上市

*到

驚讀書讀到睇唔開

lm

好眼瞓
今晚仲睇唔睇皇馬好

樓豬加油

琴晚睇完祖記今日走撚晒堂

好攰

好大雨

好似倒水咁

有無絲打好重負能量 可以pm我傾下（除左木星）

聽日見工 下星期又見工

仲未有offer咩

賤標又變瀑布

你請我牙

好彩有人嚟接我

狗點請狗牙清

pm ok?

你太膠

pish

好想奶男神啲肌力

this is .

大英帝國個post去到2先到百年戰爭
正

地鐵見到人用剃刀刮鬚
即走

great

條友仲要坐到過晒界
唔想同佢有身體接觸呀屌

狗都有分高低級
我就係比較低級果種

大波波

淫狗

今晚去食好嘢

請我

以為皇馬豬
然鬼左

死mk jai😩

去食男神啲肌肉

好5p...

輸左2-3
慘

有冇掛住我

屌唔好提

肥狗隔離有囡囡

狙擊mk

肥狗著suit食囡
品味人生

有冇人知行山攞pe分要點行
依家開始行有冇用
利申 怕F

一日最多四分
行10日

賤橋拍卡去到YIA/龐萬倫再拍卡當一次
好似一日最多兩次要行廿次

無

好似撞到你2次 一次出去見工 見完工又撞到你

又屈我😞😞😞😞😞

行夠20次先有3分？

好似係40次

聽日開始行

Yia 去賤橋1分
Yia 去 mmw2分
1日最多四分
行10日就咁解

40分 = PE分3分

聽日行都好難儲夠10日啦下話

我無行無去做HELPER 好似走左一堂都有D,唔駛驚F啦

mola mola

聽日金正日生日會唔會燒泡仗

可唔可以快d 打

查過pe網話要120總分 每日最多行4分

日本韓國隨時受牽連

擔心日本
祖國應該唔玩

RIP

天佑AV強國

炸左佢

擔心啲吞拿魚
擔心啲叮噹
擔心新垣結衣

日本邊會畀人打中

誤中流彈

當日本海防流嫁
美國system

好撚stressed好多deadline

超
通頂搞得掂嘅問題 就唔係問題喇

老啦

Spanish走撚左個25%既test, 原本總分接近全滿而家打撚左個6, 7折, 屌你正呀喂
如果前一堂唔係去左入境署考體能就唔會返唔切去, 知道下堂有test就唔會走堂做fyp
好野哈哈哈哈哈哈哈

抵死喇

讓你班仆街半臂

冇a 就冇a

wfc

咁叫春黎做咩
唔抵得先叫姐

冇, fyp大壓力上黎叫下

Fyp 絕無意義
咩major 呀 清

無意義? 唔做grad唔到呀 而家我拖拖拖拖撚到而家再唔做含撚都唔掂

多啦A夢唔可以死㗎

都未出世

剩4日
thesis 0進度

Final yr仲有人睇gpa同fyp
身邊啲人已經數緊offer

Final year重睇有無offer
MK肥狗已經屌緊女等生仔

真係好撚柒
專心做fyp 都唔係呢個時間喇
之前乜柒都冇做？
拖到依家趕工？
唔笑你喇

Final year重睇有無offer
mk肥狗已經等緊退休

揮手

final period又要溫書

我想溫都冇得溫
你叫一眾老鬼情何以堪

吹到我有女

有女又有錢

又到寫paper 既時間

要寫紙真係好慘

加油 我都要寫

有d想改返以前個user name

一放假想瘋狂睇英國史

咁學術

法國唔識Alfred the great個啲

經過三年黎既訓練 小妹愈黎愈deadline fight

😀

又哂左一日

有咩開心過星期二1840考試星期三0900又有final

有fd試過頭兩日考4科

早d 考完，幾好啊

我女女 好似係兩日考四科

有圖有真相

thesis遲交一日扣3%有得諗

Post deadline 喇

原來2%
18號交
而加先寫完abstract introduction
個日仲要有個final

但係有科5月11既UGEB..

去完個旅行返嚟先考都仲得啦

就係再loop一次

各位手足一齊復活

有女

聽講你都有

＠數字
我想問你啲關於鋼筆嘅嘢
新手表示想買支筆嚟畫畫同寫字，應該點入手好
me乜都唔識 有冇啲筆係柔軟度好高，可以用嚟畫人架呢

flex pen?
要來寫粗幼 英文書法

mk

撚有 我都想有

其實點墨同換墨（芯）嗰啲有咩分別
btw中大垃撚圾

金仔又射導彈失敗

去得舊登多認唔到d人？

遲啲射木星

收音機說北韓已射出導彈
地球另一邊被炸爛
所有事都不夠虛幻
因現實未到最爛
要到絕望才望見希望在人間

到了某天 你我不再浪漫
有不喜歡的工要返
你會否便記起曾笑得這麼燦爛

點果隻叫沾水
新手入門好d

有吸墨系統果隻 可以拎出去隨時用
但貴d 現行好似pilot fa尖 aurora88?
老筆就多選擇d 同軟d 但維修呀都麻煩d

手下留情呀金大人

通常畫日漫係有一set唔同粗幼嘅尖(好似平時啲針筆咁
然後你要買一支棍去駁嗰啲尖嚟用 每次點黑色墨咁畫(所以你一次用幾個尖嘅話可以買多支棍 方便啲唔使係咁換)
支棍就無得儲墨嘅 所以就要次次清同keep住沾墨
但想換色就好方便 浸一浸水印乾佢又是一條好漢
有柔軟度嘅應該係flexpen,咁就鋼筆同沾水筆都有嘅 但係一壓大力啲就會好粗 唔知啱唔啱用
平時我就用鋼筆多 筆桿加個piston就可以由一樽墨吸上去儲住用 平時9抄notes都得

轟囝

金仔幾時先生性

咩話係夏榮

食屎啦現充

醉愛hayoung

點墨係咪毛筆黎

肥狗考試加油牙

俾人撚到一棟都無

有排先考喎清,聽日仲有3個DEADLINE
之後就可以嘆埋最後一個星期

初瓏=煩西C9
HAYOUNG=清純大波妹

daddy懲罰班不孝子

ching識貨

夏榮真係好大波

多謝兩位 追緊鋼筆post

唔計大波
其他都好正

大波

已評分

夏榮唔係就咁大波
仲要清純可愛

自選台
回覆評分
不過個app仲係好食電

剩低5場波34567仲未爭完
唔通又鬥到要最後一場最後一分鐘

已經DEL撚左

利申恩地世界第一

決定將自己個名改成恩地

終於睇左樹大招風
任賢齊個part 有點sad
佢揸柺杖望鏡個度
反而陳小春自己on 9先俾人捉住

UK Prime Minister Theresa May has announced plans to call a snap general election on 8 June.

一齊返去拎蛇齋餅傻

藍帶馬爹利 有冇人試過 ？
ok ？

慘

無咗疒好怪

有無人玩過d 劇社
而家recruit 緊人

無宿只好選擇摺讀

haha我最近究竟做乜 日日未訓醒狀態

一日到黑都on99咁

你本身就係on9
幾合理

乜撚野黎

呢個世界總要有我呢d on9仔獻世既

唔好咁講 你獻世 都未必有人要
On9 完好做野就得

好mean

我搞事姐

李城

我屌呢啲天氣托部重型notebook返山城真係

尋晚見到化學系女MK
但毒撚唔敢同佢SAY HI

渣ga

換機喇

xps 15

窮撚無notebook

朝早剃鬚下晝又出返晒

Mac book air with touch bar

2016年版

Macbook air 撚有touch
Btw 個keyboard

死哂d人？

想揸你⚽️⚽️

hi b

快點強姦我

Hi ee

今晚睇jojo

等我一個推晒成個post

腦魔啲肌肉簡直完美

睇巨人喇屌

聽日1 final 1 present 求全能連登賜我力量

祝低空飛過

畀d爭扎

過3已心足

Every day & night & everytime

過二爆三試過未

= night

試過我真係試過

唔好強求咁多
專心溫書唔好上住連登
搞掂哂d 野哥哥帶你食好西

8.7/10

好熱，開冷氣

jojo一拳一個巨人

我英

一拳超人一拳一個jojo

jojo加殭屍大戰一拳超人

要開啦腦魔都頂唔緊

2個月前已經開緊

兩日前開左

你自己呢

好凍 攬住我

小妹無咩肌肉

agger

呢部留嚟當desktop打機用
遲下睇睇需唔需要有腦出街先再算

graf到已心足

呢位ching真係好怕熱
我都係上一兩個星期瞓到熱醒先開

連grad字都打錯睇嚟

各位好
來回地獄又折返人間

一開冷氣 rmmate 著羽絨
我著背心

jojo

羽絨想點

hayoung

恩地世界第一

遲左腥CV矛得IN SG 橙

我仲著緊3件羽絨

圖呢清
三件羽絨

畢業了 開始草首期
覺得好遙遠

首期

做左年幾野都唔覺得自己儲到 不如你教我

走出香港

你地幾時開始考？

夏榮

追緊你個post~

淨考一科路過
無事我死番去做紙

巴打加油呀
利申毒不可耐

究竟邊個系可以做到得三個女仔

草住先 等機會

Agger

仲有幾份paper

父幹呢？
一係食軟飯

身邊三個同學父母買左樓比佢 我覺得自己係零

想去日本買個島做國王

會唔會誇張左啲

十個入面有三個 定一百個人入面得三個先

女人比例一定高過engine 卦

哩度都有女

不過有丁嘅

熄左燈，一樣

仲有肥仔波

我地個系幾時有咁多有錢仔
求介紹呀

聽日4080 要交project 了

男的不會懷孕，也好

上哂堂了

啊 日日都考final

China studies

hi 同學

痴撚線大雨到

擔遮都濕L哂

好彩已經返到屋企 可以欣賞大家係雨中漫步既神情

雞名

你係咪成日紮馬尾果個女仔

成個系有幾多人

我地班有咁既人？

你present 定paper
利申 唔打算返學

paper
佢email 寫明會take attendance 咼

中研ju收6個
唔計non ju 既話
有3個女咪男女1:1

我聽日有interview 真係去唔到
連assembly 我都要希生

佢贏

港燈？
year4?

Intern 咋

聽日港燈GE 應該一齊in

Yes
No

被條生路小弟行

我email 咗任偉
覆我都費時

我一開始睇拼音以為佢叫 陽痿

intern interview衰左 個個hku

U唔是grad啦咩

推薦大家報大交合煙腸呀，撞下keywords碰下運氣唔駛in唔駛cvcoverletter

有無人有興趣趁cc staff執之前嗌多次外賣食個完sem飯

Me want

咁多雞飛來飛去
好少食

DEFER

仲追緊 個系得三個女同學個post

Why defer Ching

exchange

Year 4 仲可以exchange 咩btw

不過搵grad job會食屎

其實我同同學係咁戲稱佢

邊間

hkbn

唔會幻想大公司講me

1000+ application
16x first round interview
15 hired

day of infamy

認真電訊界唔要都唔係損失

留名 cc staff幾時收皮

5-31

未食過佢個外賣
一齊嗌？

垃圾ee佬仲有乜做 除左科學園

contractor, consultant 都好過做電訊

師姐有工未

同捚師姐唔駛趕份垃圾project 咩

做二世組

你養我牙

你牙哥啦

hku淨係講hall culture

犧牲

唔係講笑
啲人英文
presentation skills真係第二個水平
仲要得我一個男

啊 聽日考 訓唔著

考完final放4個月假毒撚表示唔如做咩好

聽御理叫春

Intern

去世界各地 call hen

x2
旅行都去唔到咁長 暑假又貴

日本來回機票唔係千二左右咩

日本食住 交通好貴
或者考慮就打仗既韓國

政府統計處：招聘「時薪訪問員」時薪$98（截止申請：24/4）

好似幾好，但又好似冇咩大志

準備去一個月旅行，但係去完都仲有3個月

睇書

邊度先

又想去日本

打機

願吾王多褔多壽
主祐吾王 天祐聯合王國

買pass都慳到些少
食就睇你咩要求 想慳咪食松屋

松屋

Hke 6.5k 都幾賤價

547.8

ME

請你係咁上下啦

好想去

揀工

intern 係咁
想高d 就政府

未請
可能唔請

事實我一份煙腸都矛

但engine 仔
港燈個名好過政府

要錢仲實際
出到黎都冇工開嫁喇你

可能有return offer 呢

Re 你老母咩
照下鏡喇垃圾

唔得閒住
準備in 另一份

做過政府intern 擴闊眼界
利申 兩年一鐵前intern 表示識十幾廿個都冇見過return offer

係咪即係應該去做政府？

政府請好多engine intern 咩都apply 下
水務，渠，海事，emsd ,警察

有邊份工就做邊份 邊會同時出offer 咼

警犬不了
報咗emsd 水 1823
渠唔請we地
同埋點解你成日咼無咗口字邊

sor 因為個keyboard 好煩膠
in 成點今日

琴日見工 group in有3個玩役猶太人

三個都CUHK MAE
以家in個件要考中文打字

收工

好耐無見 最近點

就快轉工作環境，要用多一個鐘返工

清轉公司定轉埋行

兩樣都唔係

退休

HSBC?

我一鐵煙腸拎埋獎有獎金獎狀都話無headcount 無RETURN
木星OFFER都未有就諗return

公司搬左位？？

有人以為我係黑B

史迪仔講到你公司執左
依家返邊頭

hi

又話食完SEM飯

完sem 喇咩

心態上完左 FINAL都唔溫

final

已經holiday mood緊
plan 去旅行

tokyo inc

有冇arcih學生？

有前同事住屯門
有屯門醫院offer

原來o camp咁黑暗

當頭棒喝

而家先知 ?
MK先玩OCAMP

應該係比學費你啦同grant loan一樣,唔係D人點借non mean炒股票

jojo條lin死左

搞成咁不如cut左M1M2

[垃圾屎系列]
新老闆未入主
先喺annual dinner每人派千八
好啦我唔介意奶共
[/垃圾屎系列]

去日本消費
資助日本仔買炮打9中國咪將功補過

喜歡你的思路

想問吓cu 文化研究有咩出路 ?

乞食

屌你老母閪 H車四個字一班 全撚部乘客都唔係學生嚟

大波波買左部iphone 7

唔等iphone 8？

包容啦

申請左個普通version veriguide去check下自己份野先
一般up左要等幾耐先有份report出

fm?

今年點解無左ba花草

社科乞食撚

屌佢老母試過二號巴全部街外人
前世未睇過櫻花

部16gb用左兩年半 頂唔緊

屌鬆左

呢部要用三年

跌爆佢用多兩年

用三年sor

江澤文.jpg

好似話以後都唔搞
要問下ba人先知

中大學生搗亂日本文化祭事件

一早應該敗檔啦

好心啦

所以我直頭由火車站行上賤標算

而家用緊16GB 六仔想換128GB 六蛇是咪不智

好耐冇入嚟
16gb 5s 用咗兩年幾 宜家係翻新機 除咗個電開始收皮都冇乜嘢
但del app del到好煩
所以換多gb啲唔是不智

Se 128 if want 5s size

16G狗都唔屌啦.用一陣就爆
IPHONE起碼都64先夠用

我部6仔 唔夠年半舊電就開始打柴
宜家做倉管 連電都差唔到

好凍

打緊邊爐啦已經

管理階層

tradein換七仔
好似爭八舊水？？

原來咁多16gb既巴打
我去旅行狂影相del app del到崩潰先換機
舊機完全無問題

第一次用唔知os都食一半

roadshow終於收皮！！！！

我愛車淑梅

唔係部部車

手足 mk 妹生日快樂

早晨 各位冇學番既清有咩搞

MK妹生日快樂噶

屌佢老母，煩撚左十幾年

廢青

溫書

佢好似係C-suite

返工

去左hk dog rescue 做義工

我要肥了

無人想知

工程系，大學裡最純潔的地方

美沙係屈機嘅毒男？

好耐冇放過source了
キスショット一手包辦

有左

當然
夏終都係屈機的毒男

講緊scholarship 唔係放source
Source 我都放過你咁講

講緊243呀

你今年玩唔玩engine o

我都想玩OCAMP

不了
要返intern

不要再說了

巴打再做獸父食組女

撚有食
組仔女都唔係重點
成班人一齊圍威喂先爽架麻

scholarship如浮雲

好似齊哂

今年30/6全線收皮 唔續約撚畀節目你播

今年做CS組爸 第一次做組爸超緊張 有咩要注意

食組女

請組仔組女食餐飯

最好去國金軒食

Mark 我做你組女

No thx

幾時食宵乜乜乜🤔

8/7晚 應該係

星期幾

年年都係星期六食宵

由七二算見返六字頭表示感恩

考左1410 ?

咁早考既咩
我記得賤數呢D仆街科多數都擺後面考

返緊學考賤數

2430

2430 ez

最撚易就係2430

屌
利申舊年讀B定B-咗

同肥狗認真

一陣email 問我做咩先可以有D

SEEM 讀246

D 咩 D，直接 A 啦

F

F cup

乜鳩,都係243囉
唔係咩stat果D咩

係stat不過叫246

幾時出龜好淆

btw 今年141考maths定考chem
玩埋chemical reaction

6月1日

點解又係您知我都唔知

243 me 都gg 咗

一睇到以為唔知咩事
btw收皮了

243同1011有咩分別
我堂都無上書都無溫都有B 定係改左SYL

份卷問題

望完份卷 我就知自己會交白卷

從多方面得知今年243份卷......

唔知2450 會點
教埋random process

今年grad job同intern 係咪都少過上年

不要再說了，真係求pass算

iktf

無intern

我都真係求pass

聽日考科4字頭
岩岩先搞完FYP present開始溫
求pass +++

未有offer

終於完星期四

走堂正呀

已經介緊走堂

戒*

啲人越高year返得越足
細佬就final year先瘋狂走堂

垃圾銀行

讀 engine，必走堂

我final走到3日dayoff

sem1 唔走都3日dayoff

今個sem唔走都兩日day off

點解可以咁hea聽日就deadline喇屌屌屌

Post deadline

日韓語雙修+練吉他

要拎A,不了

巴打
ee fyp 其實chur 唔chur
想year 4 輕鬆d 做下其他野

我個個做得好頹
基本上睇paper + 全年3次lab

我想放假阿屌你！！！！！！

去食架妹？

我老細係我present個陣訓著左
之前約佢佢話唔得閒

best professor ever
輕鬆拎A?

我個個冇訓著咁誇張
一陣三點就present

Jupiter wants to cry

比3個prof圍女女女完

回家

無 話我做撚錯D野
心諗俾你睇個陣你又話OK無錯
垃撚圾到仆街
點解D HEA友可以抽到chur prof
我地有心做既就抽到呢D人型垃圾 ?仲要唔撚比轉

慘,收7

返到
冇晚飯 要返去洗衫

又早走鳥

巴打你year 4 係咪好輕鬆
我而家仲有科sci 未讀

chem ez la

你有中學chem ?

同埋你year 4 係咪好得閒

comb sci chem
cred 少左但係其實workload冇乜分別

你好似year 4 做左走讀？
之前聽你講你宿舍都quite 左

yes

返學返少左所以quit
不過平時追進度嘅時間多左
fyp又係

搵到grad job 未

exchange intern仲等緊offer

係wo 你話去Japan exchange
今個暑假定幾時去

9月到7月

我有offer了終於

邊間煙腸

冇chem 底
讀大學chem 得c

你讀1070 1280 1380 邊個先

Mattel

下sem打算讀chem 1380

木哥其他實點解會3年制 英國al 當year one ?

英國讀7年中學 三年大學

等緊hasbro

我有fd 讀gceal番cu 都係4年

1070 C 左

mattel... 4000 蚊人工喎

星期五in
你in咗未？

6800/ month 喎

佢hea讀
我chur讀
下年畢到業嚟我photo day

1070同sci個邊爭grade係爛少少

過少少三都有兩電一鐵offer
師姐請收小弟一拜

Why chur 讀
Enjoy 下 校園生活
咁早出黎又係做奴工

2月send都冇覆

唔想遲一年畢業囉
96年應該下年畢業

我send過幾次
咁即係你有無interview

識讀讀1380

佢話30/4dead
仲未知

師兄真係好撚勁

遲一年無所謂啦

出黎有幾十年社畜做
諗起都興奮

下she take

其實做自己鍾意做緊野就最開心

搵到幾多錢又有咩用
咪又係無女

說這些

美沙就緊係勁

禾都系

我真係好介意 sorly囉
未入u已經同自己講撚好咗

點解你唔報Mattel
Hasbro 都想你做同事

咁好啦
我
但你都有仔la
我地呢d A

邊度有講可以報
我都係睇CU job fair/pip個啲揀

I(imaginary) 1

我男朋友未同我一齊前都話自己會A0畢業

唔知佢見到會唔會即刻上水呢

Cu 個網咁垃圾你都睇
Jijis/ jobsdb

唔係講笑
真係驚冇offer要係屋企摺4個月做廢青

你上年返咗未煙腸

咩

hkt

全部都係BBQ intern
想搵份engineering/telecom都咁難

木星96咩

有一份夠做啦

都話唔好睇中大個垃圾網

重點唔係CV
亦唔係錢
係打發時間

係呀 老了

睇緊你個兩個呀Ching

intern搵得幾多 同船比算什麼

勁多喎Ching

暑期屈係屋企係咪太廢青

係

係 中學個陣打機過兩個月
而加 係屋企做乜都覺得悶

一係IT一係BBQ
細佬寫code又廢

抖下唔好咩

中四開始已經做暑期工
黑工時期

一個月接受到
四個月...
日日打gal J到出血

唔夠18請?

吓...

屌外國 自膠

What's gal

唔知就唔好知啦

十五呀第一份工
個份係靠關係
十六就合法自己揾

最開心都係升中六個暑假
日頭補數/BAFS
夜晚就同fd開片
好充實又有得日日返學見同學

英文嚟講就係girl
但點樣打女仔

未係外國返過工

咩係開片

LoL之類

幾時同我打

唔知好過知
唯有到時搵下散工啦

睇死你咪又係睇av打丁

唔覺囉

S4之後冇乜點玩
班fd子升左U少玩好多
自己打rank又無癮
而加都係無聊得濟先on
拉勻一個月打一場咁

咁玩法我好似仲衰過睇av打丁

其實最煩係
暑假一係屋企就比老母嘈

係
一見到你係電腦前邊就會話你

我呢排無限個deadline
佢都話你咁撚得閒出街做下運動啦
我屌呀 趕野趕到胃痛我又話你知呀

越夜越旺

都係三四丁友
senpai

想通頂做野都會話你點解咁遲先做

我想架

唉
依家就係嘔緊份fn

個陣1.4k字都係一日嘔出黎
加油巴打

已經唔知自己打緊乜野出黎

正常的
不過個陣我個條題目幾有趣
話返中學搞talk寫speech
講readings咁多個哲學家/科學家有乜精神/態度值得學習
寄語後輩咁

聽日起身又要開始死份term paper
已經求左情prof比我遲兩日交

shock 木撚姐姐

升中六個暑假我做咗兩星期intern

fh作得開心啲

當自己完咗sem

嘔完了

我都諗緊今個暑假搞乜好

又無報d summer exchange

上年玩左個

今年諗住玩ocamp識下人

但完全發覺係中大真係熟既人十隻手指數得晒

都未必識人收我玩ocamp

玩唔到就做gym 學車算

讀fn完全係浪費生命，悶到仆街，不過班fn lecturer都好正好nice ，fh就好玩好多

凌晨好熱鬧

btw 木星
兩電一鐵 好多gpa 得2.x second low
英文好反而係最重要

我同你打！
你user name 係咩

港燈唔要我 點算好
小弟要姐姐嘅安慰

Agger
Fh真係

Sameeeeeeeee
俾個5我

屋企放到成枱藥 得閒啪幾粒
你唔做到個樣出黎 老母當你身體健健嫁喇

1380易撚到 派GRADE咁濟

你講intern定咩

無EMSD OFFER

Grad job

1070 真係比人屌打
成班science 同有讀chem 既engine 人

我覺得fn fh先係成個ucore最有意義喎

得美服ac

Mac 機

你太膠，過唔到電，港燈咁係唔要你

no la
不過台服仲未有mac

無啦
以前有中學有desktop 都會打下lol 信長
換左mac 無乜點打
得美服

台服

jojo
clash royale

台伏

我玩美伏

真係唔好再講
木星就爆

Lobotomist
鍾意就add

未

Last game 2015

ranked的確係

幾時同me打

有緣啦

至少fh會諗到嘢同會認真討論

成條list 都係show blocked user

一打唔駛找

Fn 個老師同同學都比較nice 同啱傾

兩個都咁nice

美沙巴打可唔可以講下random process

冇讀呀 我唔是signal個邊

賤數2450 ar

2450個啲充其量叫basic stat and prob
未到random process
唔知課程有冇改啦我個陣係讀2430

咁應該改左
今年final 45%會出random process

有咩topic
up幾個keyword聽下

今年要考埋random process

Autocorrelation function

Power spectral density

都係基本野啦
有冇Markov chain
Martingale之類

咁又無

個陣我記得
係Confidence Interval/Testing of Hypotheses個啲執分

This

Yes

早兩日stat2006炒咗

早幾日engg 2430真點炒

2430 抄足cheatsheet 應該無死
利申完全無學過野

今時唔同往日啦

邊撚到有得同以前嘅243比呀屌你

有冇notes分享下

夏終
你有grad job offer未？

咩notes ???

243

未開始溫書

四號先第一科

你不如研究份考試卷好過

你block左幾多人

好多engine仔
有無人同小弟討論paper??????????

MAE 有無教有關好似iron man 果d野

同學你會否太多幻想

我想寫ultron出嚟

唔是有科iron man demystified

屌
今日返成日工
只係諗緊個get cheap向東飛定向西飛好

block人多到主動被單機

有咁差咩 我見我D組媽個個都2ND UP入去,當然人地英文都唔廢

cs人gpa應該要係咩水平架

老電係學渣收容所 好似係

CS 幾時叫老電

木星餓了
木星要吃仔仔

我以為讀mechan 會做到ironman
點知我只係無電牌換燈膽既engine 仔

還我BSE scheme A

食自己條仔都

令人羨慕

學渣就好了

咪用蝗語

女讀engine

學術垃圾岩唔岩聽

美沙點睇

係咪講緊我份fyp

都話去一年日本exchange

木撚

行山

老電係電訊盈科...

let go hawks

原來依邊咁多engine仔

engine 全部都係engine

係咪 你又去咩

進一步證明jor細佬係學渣

好sweet一齊去

龍脊多人過mk

2006無cheat sheet

大浪灣好多女著泳衣

圖呢

中大工程

elite

[img][/img]

一到假期d行山熱點多人到仆街

新假期

無得頂

in cu engine we trust

最怕熱

啲女麻麻阿廢事嚇親你

想快啲秋天可以野餐

bb

食拉面

點解cu engine 可以做到零就業支援 係依方面cccu都仲好過cu

俾埋份工你做好無,咪又係要自己搵
利申差唔多全部爸媽FG都>20K
SHITTY我番INTERN見過阿,用錢貼工,正常INTERN 8K,你得4K

Cu engine fg >20k

IT 有幾多個20k

連官方數據都冇咁高 你唔好話平均50k
同埋intern 8k都算高 上jijis平均都係7k

真心大把人fg>20k

佢地吹到咁
我不如話自己讀MBCHB

Cs 大把人過廿k
利申加完人工都唔過廿k 嘅垃圾

邊個話得IT
全部都2電1鐵/公務員
HK NO IT

IBM都好似19
未計有一班人做緊大公司it trainee
其實係我地廢

老電算唔算大公司

邊到有官方數據
你唔好同我講mean/median呀
intern 過6K都OK LA但4K俾人賣入港鐡有撚用咩
做同一個POST我地人工係佢地double 你想做咪去讀shitty

兩電一鐵
教授做過統計 Mae 係平均月入得15 16k

做sales 計埋commission 會唔會有20K

BTW MAE其實都幾易過20K

完sem做咩好

#ptbf

買樓不是夢

如果15碎開始做 ptgf
應該25碎前買到樓

生不逢時啊

HKT Smarttone 唔係好多ee仔嫁咩

呢個post根本就係講緊我呢D劇毒毒梟

N年前張圖
Mae mean 18k

MTR intern 8150/ month
何來4K

身邊幾個大學best friends 都無上莊
我自己freshman 果陣d omates 成個細組差唔多都上宿生會 大莊
同omates 都無乜聯絡
一兩個都keep 到有whatsapp

中哂

ON9 你做撚左未?未做撚過UP乜撚
睇清楚,係賣入去4K唔係原本4K

傻鳩木星有言語障礙

唔知點解

我自己唔係好chur 得

Freshman ocamp果陣 個個都睇好我會好出

點知我係摺左

我自己又唔chur得

無可能晚晚通宵玩 開通宵會

不過都enjoy 係u 到玩運動 識到少少幾fd既朋友

現充先讀大學
我呢D毒撚咩都無玩就4年

竟然有咁高 so shocked

祈求兩電一鐵加人工

21K仲加

我記得你咪得囉美沙bb

咩叫賣入去4K

呢張呀
我fm年代影 @ 2015

呢啲數據通常都有水份

我就agger的

咁就更加唔會有20k啦

根本就冇20k

話說我果年睇係15k mae 老野

on 9，18k 都高
my fd company, fresh grad 45k
當然要求好撚高

你係邊年先 年年差好遠 今年好似仲有一半人都未搵到grad job(聽講係)

佢咪今年畢業囉

中討吹牛大會正式開始

我兩電一鐵左啦
係真係幾多人未有工

上連登 勿認真

勁到

呢到有無巴打有玩大o 輔員

唔洗成日重覆wo 你都係想我地葡萄姐

你成功左啦

太貴，拒絕左

太貴 幾錢

我都係

四舊大O=勁好玩
一定要玩

書院大O冇撚用 又多規矩 CC就最on9 寧願細O識多啲人 起碼上堂見到先

梗係乜都唔玩全職摺

好似就嚟爆post？

摺左佢啦

有bb你係到我點捨得摺

你人生意義係咩？

曬命可恥
叫單身狗情何以堪

汪汪

汪汪汪！

汪汪汪汪！！

你地唔係以為美沙係我條仔呀？

美沙係你sp

有女又有sp

發生咩事

唔開連登高登係background真係溫唔到書

美沙係我偶像

我呢啲搵ptgf貼錢都冇人理

美沙同木嬸係咩關係？

我唔信

你仲有幫人埋單嘅價值

又比人恥笑
唉

第時有錢
你慌__ __

毒男的一生

中四: 第時上大學，你慌__ __

大學: 第時出嚟做嘢,你慌__ __

輪迴：到下一世，你慌＿ ＿

唉走先

唔好啦

ptgf 冇咪試下搵ptbf 囉
人一世物一世，唔試過點知唔啱

男的也好

好好笑呀

姐姐呵番

夏終招喚

你地唔準再笑美沙啦吓
我嬲豬啦

姐姐呵埋我得唔得

chur paper

哈哈哈

美沙呵番你就得

你一世都唔會有女

我要姐姐

唔好啊

聰日開始chur！
我星期四dead

無啦無啦

屌
覆post覆到連個ppt都唔見埋

我真係好撚on9

加油呀on9仔

我都係
大家有無？

暑假來了

咁快考完？

冇考試 琴日交哂功課

去邊玩？

冇
不要再說了

點解會咁
明明見你408咁多仔仔圍

係味認錯人呀

我估就無
408得個幾條女

冇仔圍 好肯定

男朋友話得三日假 去得邊

木星放假去邊玩

屌你扮單身

木星放假去木星

木撚真係on9
有仔唔通要四圍揚咩
似你有仔都成日假膠派帽咩

我邊有四圍揚
我邊有戴帽

*派

因為佢有兩個女朋友

是男還是女 還是基？

engine仔只能ff俾女圍

屌 垃圾office 餵蚊

好撚癢
思覺象.jpg

office?

就爆post

中大討論區第十回之廢青 / intern / grad job

6

7

8

9

10